大埔被藍絲持刀捅出腸個男仔好返未？

有冇人知

想知幫推

問下阻膠

參加罷工，但又驚冇左份工？
輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

仲有健仔

推

曱近平

好多都唔知
唯一消息渠道得番家屬同朋友

仲有荃灣見骨手足

Push

仲有將軍澳連儂牆嗰位黃小姐

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

應該出咗院喇啩印像中話啲腸冇傷

無哂消息
無人關心
有無人知啊？

係咪記者個個

記者

好似情況穩定

佢一早手術成功好似

10月21既新聞有講冇事

俾的士撞個位女手足呢？

唔該報平安

有無家人朋友報下平安

想知

之前有人話佢無事 返緊新工啦

呢個唔關左膠事
附近冇乜人唔敢郁佢

有無人知？ 推

咁都好啲

好似行唔返

推...

係幫兇

阻膠

仲有邱義士呢

推
希望佢早日康復

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推
希望被傷的人康復，健健康康

source ?

push

Ching 信你
希望係真

up

甴近平

咁個傷人犯啦 幾時審

咁快好返 ?
神仙?

係真就好
多謝你

可唔可以叫佢報個平安

條友有刀，啲人太驚
講真，有刀嘅話，我諗要聖水遠攻

有冇人可以整個網去更新傷者情況

仲有前記者貼文宣比藍屍插肺女仔

真，好似無人理咁
佢點樣？

幾日個肚穿咗邊好得咁快

係...仲有被的士狗撞斷腳個女仔呢?

有冇人想知？

可信 係真
利申 教會收到封

一定要好返

其實健仔中槍當日
仲有2個危殆
但冇乜點報導
唔知係邊個

除中槍男生，仲有2人危殆!!

冇事了

我要知 有冇記者可以跟進下 或者家人朋友update..?

係咪真。。。

你點知？係邊到睇到？

佢休養緊 我識佢

咁就好

係就好 多謝你

係就好啦，希望你唔係鳩up

多謝你

行唔撚到路啦 黑驚落地獄啦

仲有健仔同元朗中槍既同學

元朗中槍個位送院治療之後已經穩定

人呢

加油

想有個基金幫呢班手足

辯方透露曾志健肺部遭子彈打穿，前日剛完成緊急大型手術，昨由深切治療部轉到加護病房留醫，情況穩定。

可唔可以一次過list晒過往嚴重受傷既人既情況出黎報個平安

pish

Pish

有冇咁快好番呀，插穿肺喎

612爆眼女校老師
612生cancer叔叔
612港台司機
805荃灣比黑社會斬斷手筋腳筋手足
811爆眼女FA
811腦內出血利記波衫男仔
811比臥底曱甴爆牙男仔
903太子站被多名警甴咁都抖唔到氣男仔
820將軍澳連儂牆穿肺女仔
1001健仔
1019大埔被劏肚男仔
1020被的士狗鄭國泉撞斷腳女仔
1102比催淚彈燒到背脊凹咗男FA
1103被支那人斬夫婦

希望無遺漏
屌你老母真係馨竹難書

穩定就好
考dse先出事
師弟保重

成日都覺得香港人太善忘

Thx巴打

太古傷者呢

人多就事成。推

想知佢隻腳康復成點
14歲小朋友一個

仲有929暈左果個李同學康復成點

929果個李同學同102定103個14歲男仔

俾狗打暈個啲冇乜報導，唔知會唔會消失

可唔可以開個spreadsheet逐個跟進？

玩足7日，都係7萬人咋

我記得夏愨道有個手足比速龍打到冇知覺
失禁 之後冇救護救 最後比狗拖左上旅遊巴
但唔記得左邊日 好似都係十月咁上下

要推返呢d post上去 見到條仆街叻都有成4個post就嬲

可唔可以開個post
綜合晒所有被狗/藍屍打到嚴重既手足

一個都不可被遺忘

基本上所有傷者無消息＝好消息
唔樂觀先會keep住update係咁報

不如巴打你開個post list 晒出黎
我地推post?

幫手推推po

都係929應該你講既係李同學？

坐緊輪椅，之前有圖。

其實冇update應該係冇事

推。

應該冇事
不話當時有人想將d腸塞返入個肚

有無手足知？

Pushhh

救命 真係好多單

之前唔係話出左院休養緊？

推

唔信上面條友講既野

有無人可以fc

咁講真係信？

求自己安心？ 有無證據？

+1

我都想知

好多嚴重個案都跟進唔到

幫推， 希望有佢KYC同學睇到。

支持

推！！！

聽人講醫生叫佢起碼休養兩個月 希望佢早日康復啦

你確定？

有道理 但希望屋企人朋友報平安

岀個post啊手足

？

清你睇下時候啦

想知..有冇人做過整合..

612有個訓低左口吐血個個？

而家緊係關心最有新聞價值既周同學先啦，其他？排隊啦

想幫推

最驚拉左/入院之後冇左

好攰

可唔可以出post/gdrive spreadsheet?

真係？

健仔呢

This one??
1001健仔同日

除中槍男生，仲有2人危殆!!

左腳肌肉幾近全被斬斷，將永久失去知覺，亦未肯定活動能力可否復原，「真係驚以後行唔返。」

夠啦！唔好打！死人架！

811比臥底曱甴爆牙男仔

好似無事 警方暫時無起訴到 但仲洗唔洗返警署報到就未知

冇野 健在
利申 佢朋友

補充 仲有係社交媒體講下時事 都見佢關心最近傷左既人

校長：沒傷重要器官 手術後穩定
另外，大埔救恩書院校長周家駒確認事主為該校中六生，自己曾到醫院了解，稱事主傷勢不輕，幸沒傷及重要器官。事主周日凌晨完成手術後情况穩定，仍需留院觀察及治療。周說，校方將為他提供協助，康復返校後派人為他補課。校方已啟動危機應變小組，已通知學生及家長有關事件，亦有向學生講解、由牧師帶領禱告。

起佢底 就知假膠

仲有比的士狗撞斷腳既女仔

同日有個男仔唔係話佢媽咪出黎話俾狗打到腦出血
之後冇曬消息咩

個男仔係鏡頭面前話班殺人犯屈佢
放左唔屬於佢既野入佢個書包

冇曬後續消息

用王者之水

仲有太古對夫婦呢？

呀～～～～～～

推啊

推到有消息

好人一生平安

借位問.
之前元朗站比popo打到好嚴重個d仲有冇事？

習曱甴

咁有冇狗入嚟醫院捉鳩佢？

想知依家傷勢點洗唔洗幫忙